我屌撚晒你地所有人仲講淘大，同我集中宣傳聽日915！！

淘大左膠慢慢再計，互屌打散軍心有撚用咩
林鄭條仆街而家笑騎騎，笑鳩你地掛住屌左膠

而家要做既係大力宣傳黑警執法不公，有街坊被捕
呼籲全世界聽日915出黎遊行！谷爆國際新聞！

同愛國撚嘈係冇意思，要既係國際關注香港人權問題
我講多次！淘大已成副任務，大家要集中做主線！

915！915！915！915！

推啊 915銅鑼灣

推

聽日有反對通知書

諗真啲，呢封嘢全名係
反對你威脅我政權通知書
咁諗就更加要岀

幫手推，由得啲淘大post沉底！

915

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣